# Задание

Менять надо файл "Game.cpp", можно добавить свои модули и т.д. 

## Цель 
Не более чем за 4 часа сделать простой арканоид: управляемая ракетка, мячик, который летает, отскакивает от стенок и ракетки и разбивает кирпичи. Если вам не знаком такой жанр игр, то представление об игровом процессе можно получить в этом видео https://youtu.be/B65t1VRGekw?t=23 Игра должна как-то реагировать на падение мячика вниз, например, рестартовать или заканчиваться. Прочие навороты (при наличии времени), вроде падающих бонусов приветствуются. Рекомендуется сделать так, чтобы мячиков в будущем можно было сделать несколько. Отрисовку делать попиксельно в буфер (32-битный цвет BGRA) - см. файл "Game.cpp". Достаточно (но необязательно) изображать всё (включая мячик) прямоугольниками.

# Важное примечение к решению

И так во первых я сделал самое страшное я поменял немного ваш buffer если честно я не совсем понял как он заполняет экран поэтому я его немного переписал (простите знаю что это очень плохо но времени в обрез а на то что бы разобратся я потратил час так что пришлось импровизировать но вроде я не сильно его поменял)


Было


```С++
// backbuffer
extern uint32_t buffer[SCREEN_HEIGHT][SCREEN_WIDTH];
 
```


Стало


```С++
// backbuffer
extern uint32_t buffer[SCREEN_HEIGHT * SCREEN_WIDTH];
 
```
 
 
Во вторых я не сделал падающие бонусы так как не успевал но зато если вы разбиваете какой то блок случайным образом у вас возможны один из 3 бонуса сразу:
1. Мячик ускорится
2. Мячик замедлится
3. Добавится новый мячик
 
Ну и последнее примечание я не успел отразить проблему и теперь если мяч попадает в мертвую зону то все Game Over! сразу и вы начинаете сначала. Хотя в задаче не было четко прописано как я должен поступать в случаи с множеством шариков :) А если честно хотел их удалять пока все не закончится и только тогда Game Over!

## Управление

Кнопка Escape - выйти из игры


Кнопка <- - Ракетка движется в Левую сторону


Кнопка -> - Ракетка движется в Правую сторону

